一個人會上癮

開燈一個人 熄燈不見人 為何還要吸足一晚塵
手機聲太沉 為何成朝聽不到趣聞
不知等哪人 根本不需要起身

需要寂寞 就如沒有人類望見我

所以有咁多戒毒中心

絲打留tg傾下

好

呢幾日我都係咁聽

k

I’d?

就算會上癮都好
總有一剎那好想有人陪

想有人陪->怕麻煩->摺->悶
無限loop

好想有人陪
但搵個合適又夾嘅人太難